Dus ik en de hertog gingen naar het dorp, en rondgesnuffeld er voor de koning, en door en door vonden we hem in de achterkamer van een beetje laag doggery, heel strak en een heleboel klaplopers bullyragging hem voor sport, en hij a-gekreun en een levensgevaarlijk met al zijn macht, en zo strak kon hij niet lopen, en kon niets doen .
De hertog hem begonnen te misbruiken om een oude dwaas, en de koning begonnen met sass terug en de minuut ze was vrij in het ik verlicht en schudde de riffen uit mijn achterbenen en gesponnen langs de rivier weg zoals een hert, want ik zie onze kans; en ik uit mijn hoofd dat het zou een lange dag voordat ze ooit zien mij en Jim.
Ik heb daar al buiten adem maar geladen met vreugde en uitgezongen: "haar losse, Jim!
We All right now!"
Maar er oorlog geen antwoord, en niemand uit de wigwam.
